香港 平成幪面超人連續變身大賽

係Facebook 見到呢個，幾有趣

Credit 返先
@旺角人旺角事

有冇人知係邊度？朋友想試下

邊位巴打快d出嚟認人

勇氣可嘉

黃杉個位師兄好認真，抵讚

會唔會真係有巴打呢

其實我都覺得幾熱血

有個著住醫生袍果個本身幾做得幾型 跌咗舊野就失去咗霸氣

正

其實扮得似真係幾正 但hea底就會有啲尷尬

冇巴打知係咩比賽？

好正

真係睇曬成條片 唔夠喉

睇咗五秒熄咗

海港城囉 fb好多人分享左啦 超人展嘛 不過唔係全部都csm腰帶

今日先睇到

痴撚線

個靚妹係唔係到後面先識變

你想佢變咩

play hard

熱血

冠軍有咩獎品

正面襯埋佢件褸超型係爭啲效果

幾好呀其實呢啲活動 難得香港肯搞下

撳入去1秒就熄咗

ghost 個變身真係好柒

係咪會有拉打首辦？

條片睇唔到啦 係咩嚟？

我都覺 仲要難得有人勇敢參加

的確又唔係個個都鍾意呢啲

後期嘅已經冇睇

咪就係樓主貼個條友嘅full version

雖然真係好尷尬，但拎冠軍條友真係做得幾好，我幾欣賞佢

有無人成功變哂

柒到頂唔順

我想睇喎咁樣

冠軍係邊個